我諗住選下屆垃圾會

無政綱 淨係袋錢請手足 唔會出席任何會議

支持

我識係投票個陣大叫沒有沒有

我係忠誠反對派咩都唔反對（亦唔支持）
出糧比我就得了

加害完手足再比翻錢佢地係咩玩法

政剛咁寫就足夠

支持好巴

雖然我出席率係0 但請投我一票

手足

政綱由佢 你開個etf出黎就得

1個office請20個文員
政府補貼有幾多請幾多

香港前途etf
請支持我白逗人工

記得著西裝WO,唔係無人投架!!
香港人鐘意睇依類!! 最好加埋白白淨

台巴表示支持

返工上咸打丁上連登可以嗎？

我捐90%比手足

打完卡 番屋企就得
因為我都想訓晏d

全家都投你

互捐ok?

有冇叫雞津貼

雙飛ok

唔可以完全唔開會架
要記得三個月出席一次會

多謝提醒我關鍵時刻會出現

要開康樂室，買多幾部PS5慰勞辛苦工作嘅下屬

整到party room咁

引入bet365

G持

會唔會接見市民？而家預約定得唔得？

寫信邀功搞眾籌，根本仲筍過做議員手

一係收黃店捐款，選舉論壇純粹賣黃店廣告，證明嗰班政棍無鬼用

或宿選舉論壇玩膠
玩膠都贏到玩垃圾就好笑

G持
個位長期放黃店廣告賺多一份人血饅頭

做議員純粹唔想比班人賺錢寧願賺完捐左佢

應該會訓教唔得閒見，我開完門你自便

我最鐘意食人血饅頭

好過飯民

袋錢師

贊成

Fatfat

人地要選民課金 你派錢比選民

不義之財 要多d人承擔否則好易出事

👍

要承擔被制裁風險。

關鍵一席
議會抗爭

要裁下年選之前都裁左啦
無事ge

請用選票罰我

議會抗爭（睇漫畫）